Mos burger 既南瓜餅究竟點整

好好食
又相對健康，段鳩估

Lm

等有教學

個袋全部日文睇唔明

好簡單

有幾簡單

咪又係外判供應商係唔知邊度既工廠整完急凍寄黎, 你估真係D員工自己整

正解 急凍既